有無人同我一樣 從來無諗過自己可以咁憎警察

問我有幾憎？？？
我答你
好撚柒憎
就算我要眼白白睇住面前有個差佬我都會笑出黎
死全家我都可以去靈堂拍手
無諗過點解你地咁黑人憎？？

你地繼續活係自己幾萬人既世界入面啦
繼續覺得警黑合作無問題啦
繼續亂拉人又覺得自己代表正義啦

總有一天我有機會
一定恢報呢個血海深仇
唔止我
好多香港人都會